天水圍係第一個需要清算既狗屋

絲打被性暴力拘捕單野未計住
尋晚今朝已經亂拉左幾個
依家又出黎亂咬人

不如十八區angry bird左啲車先